職工盟話星期一繼續罷工！！！

職工盟仍然會於6月17日舉行「撐到底！打工仔反送中大會」，表達打工仔的不滿。我們堅信，僱員有權以罷工方法表達對社會公義和人權的追求，理應得到尊重和保障。不少僱員原先已通知罷工，呼籲大家可繼續以罷工或其他可行方式參與是次集會，提出以下訴求：

1.林鄭下台；
2.立即撤回送中條例；
3.收回6.12「暴動」定性；
4.承諾對被捕人士不作檢控；
5.停止一切白色恐佈；

詳情如下：
「撐到底！打工仔反送中大會」
日期：2019年6月17日(星期一)
時間：下午2:30-4:30
地點：金鐘龍匯道（中信大廈對出空地）

香港職工會聯盟
2019年6月15日

push!!!

推

lm

民陣真係爛泥扶唔上炳

職都辭撚埋
打完仗再搵

幫推

push

不過, 民陣今次一連串事件入面, 真係一D進步都冇
總係反應遲鈍, 不懂變通, 不度時勢...

職工盟>>>>民陣

都係一擔擔，不過今次起碼職工盟無咁on9

太古義士遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

泛民內部傾掂未

一陣教協又走出來話唔罷

Push